有冇極度感性巴絲？

可唔可以 分享下日常生活既狀況？
會唔會易啲情緒病？

一到夜晚個人就會勁辛苦，可能自己一個住。
依家既願望只係想同左我一齊4年既女朋友肯同我復合。😔

唔係想發放負能量，但希望係度搵到啲同伴，大家互相鼓勵下。

利申：第一次開po

叫我

感動未必感性掛😂😂
感性直頭性格上乜野都感情行先喎

係外國讀書 自己住 三年前情傷之後有時夜晚個人會好唔開心好心up咁 係咁聽啲好頹既歌 然後係私人ig出頹post咁
但只係夜晚先會

夜晚我都係咁 雖然明知聽完仲頹 但都會照聽

睇錯極度性感，我出返去先